除咗呼吸，仲有咩會變手動

眨眼

屌你老母果陣變手動

你而家一定係讀緊我句句子 傻仔你真係睇晒佢

吞口水

好似係啲嘈嘅環境唔會受條仆街影響
靜"英英"係屋企就會變手動

行路